Er zijn afspraken gemaakt voor hun bij hun pleegmoeder blijven voor een jaar, en we zijn allemaal teruggekeerd naar Londen samen.
We hadden drie nachten heerlijk neuken voordat ze terugkeerden naar de land, en er werden beloften gedaan dat ze na verloop van tijd naar de stad zouden komen naar de tijd om onze orgieën te vernieuwen.
Mijn moeder en tante kwamen naar me toe om me te zien vestigde zich in mijn onderdak, dat werd ingenomen in Norfolk Street, en dat was ik ingeschreven aan King's College.
Ik heb een heerlijke nacht met tante doorgebracht voordat ze vertrok; en liep naar beneden mijn moeder om haar veilig thuis te zien.
Bij mijn terugkeer vond ik mijn voogd Teruggestort Ik belde om mijn respect te betuigen aan zijn vrouw.
